再見美國隊長

飾演美國隊長（Captain America）的克里斯˙伊凡斯（Chris Evans）已經完成了自己在《復仇者聯盟4（暫）》劇組裡的任務。

今天稍早，克里斯在Twitter感性地寫下：

「《復仇者聯盟4（暫）》正式殺青。這可以說是令人百感交集的一天。在過去8年來，扮演這名角色一直都是我的榮幸。對每一位身在幕前、幕後、以及觀眾席的各位，謝謝你們為我帶來了這些回憶，我會永遠心懷感謝。」

雖然這番話語被普遍解讀為某種形式的「告別」，但就像過往幾次引發外界熱議的報導一樣，克里斯在推文裡其實並沒有明確指出自己與Marvel Studios之間的合作關係已經劃下句點，因此美國隊長這名角色將會在《復仇者聯盟4（暫）》裡面臨怎樣的命運、往後觀眾又是否能繼續在本系列作品裡看到克里斯的身影，一切都仍有待我們的親眼見證。

希望唔會死

死左好D WO 唔死唔夠震撼...美隊係AVG4死係最完美句號唔會爛

利申M粉

雷神呢？好似都唔拍了

冇變灰個幾件係咪都唔續?

唔死唔得，
推經期隊長做leader

黑寡婦做呀！

雷神一定會拍

寒冬戰士做新的美國隊長

照漫畫去, 應該係啦